（支那文宣反攻組入）如果將林鄭句no stake

傳返支那做資本階級狠批無產階級冇為社會作出貢獻會點

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

推

很好
需要時可以配合埋689嗰句運動員冇經濟貢獻
(大陸好自豪佢地啲運動員架)

上次個寫手係邊位

邊有用

上次個篇夠話冇用 咪又係玩得大

毛澤東上線重推無產階級專政